死肥仔！你唔掂嫁！

冇人會可憐你，冇人會關心你！
你自己都唔理自己，冇人會幫到你！
仲坐係到！？行出去做運動啦！